大家估下泡菜狗今日會點慶祝？

分分鐘上埋街

以佢哋嘅性格

我都想掟爛部iphone去買samsung

好似贏歐聯咁

oscar是韓國的
世界是韓國的
以佢哋民族特性一定自high到噴精

支那：亞洲光榮

韓國是中國的

高質
（微博奇文共賞）震驚十四億人！道德綁架醫護是奴隸社會的控制手段

又係活係人地既影子裡
又要反對西方
但其實又好撚想人地讚佢
咩心態

泡菜：世界是韓國的

暫時啲新聞台仲係全部講緊武漢肺炎，未算好激動

發生咩事？

oscars

傳播武漢肺炎

奉俊昊榮獲最佳導演
輕鬆秒殺 小津安二郎，Hitchcock ，Kubirck 呢班冇攞過奧斯卡最佳導演嘅垃圾